札幌大家會住邊區？？

大家係札幌會住札幌JR站附近定札幌薄野站附近？？

1.APA酒店 - 札幌薄野站前（agoda訂都算平）
2.東横INN札幌駅西口北大前（因為剩返一間有禁煙房）

點選擇好？

東橫INN。
附近狸小路同周邊書店夠你行成日。
食店又多又高質，狸小路三附近又有車仔賣燴番薯，500円LL side超甜超好食。
地下街又多野行，係地面行到凍，落地下街行下又得。
Between 地下街有間野買お箸同木制牌
買完佢地可以幫你免費用架雷射機幫你紋字同圖案上去，個日去買野個店員姐姐仲好靚女

利申：琴日先係新千歲機場返黎，係狸小路獨遊左兩日。

東橫inn

租左車要搵d有車場

但狸小路唔係住APA酒店 - 札幌薄野站前近D嗎？？

一係就tokyu rei我個陣係住依間🌚
すすきの駅好似南4西4丁目上去就係